【突發】英仙座流星雨吸引大批人士到大美督觀星

屌你老母香港人趁熱鬧黎講真係世界第一
人又睇你又要睇
睇都算喇，我當你真係觀星迷
但你班撚屌可唔可以考多次個牌先揸入黎大美督
明明一條路入一條路出
都可以塞到出大埔
而家攪到識踩油就有車牌咁
你班撚屌都係志在打下卡姐
唔撚洗阻住人地返屋企呀 ？
希望仲塞緊係汀角路嘅你地好好反省啦柒頭

清水灣大拗門都係

有冇各觀星點實時？

大埔友岩岩等左勁耐的士
上到車個司機講完知d的士塞撚晒係大美督

岩岩喺大美篤出返黎
入面基本上連路邊都無位泊
差佬淨係抄泊喺路口果啲車

港豬真係好智障

琴日睇唔多人